林鄭其實得返一條路可以行

香港 英國 中國都無佢容身之所
除非佢宣佈香港獨立

明明都係孤注一擲
佢擲左條最弱智嘅路

奶共可恥